砌機list求意見

新手，勿Hi，求意見

CPU
- Intel Core CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1170

主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX $589

顯示卡
- MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6 $2799

RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $285
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $285

火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399

HDD
- WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD $569 SALES

SSD
- Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $860

機箱
- Aerocool Aero-300 Window ATX Case $329 SALES

光碟機
- LG 24X DVD Writer $130
散熱
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78

Value RAM垃圾
轉BOLT X
5400HDD垃圾轉720
NX牛都

5400同7200rpm喺差好遠？？
同埋牛夠唔夠力推？
我純新手

同埋搭單問下大家有無d抵用既mon推介

做咩咁睇唔開揀5400rpm

因為有人話我知5400同7200唔算差好遠

明明差唔多價, 梗係買快D
550火牛夠推但NX太CHEAP
用FSP RAIDER II啦

兩個價錢差唔多一樣喎師兄

FSP Raider II 550W 80 PLUS Silver PSU <This?
同埋ram有無平少少的選擇？

係，
300一條8g c16已經好平

9系 其實快過3系幾多倍？
呢個暑假想換

巴打，我而家咁改，點睇？

RAM
- KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 2666Mhz $300 SALES

- KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 2666Mhz $300 SALES

火牛
- FSP Raider II 550W 80 PLUS Silver PSU $499

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530

SSD
- Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $860

Toshiba既hdd會唔會好廢？